剩係引體上升 練到手臂同胸肌嗎

少爺尖身型 隻手女人咁 要練既話平日冇時間做gym
係附近公園做下引體上升有冇效？
同埋係咪正手先練到？
Thx

引體係練背肌wor， 了解下唔同動作練咩先開始練

手臂 胸肌 玩半上壓啦

只要識全身用力
引體練到好多肌肉

其實好多動作都唔係剩係練一舊肉
不過我咁樣講唔知你明唔明全身用力嗰種感覺

正手定反手

正手十下 反手廿下咁
反手易好多

唔怪得個背厚左

練到

你反手慢落已經食得好甘

學識背肌發力先好做，唔係用晒手力升到個人上去就算一下，如果係咁易去做咕喱都代替到做gym啦

之前去過三個月康文處
平日冇時間 星期六日又唔多去
之後就放棄左
星期六日落街跑步算

但每日做有冇意思 定隔日好d
而家都係三十下
再加三十下掌上壓
係有少少突 但同做gym果班比仲差好遠
同埋隻手都係咁幼

剩係用自身重量練唔會大得明顯
引體固然重要，都要配合唔同動作，例如划船

對新手健身 一係請教練 一係上youtube自學
亂做=玩鳩自己

做gym個好處係可以由淺入深，因為有唔同機器幫助，用啞鈴其實開始進階，連啞鈴都唔用靠晒自己其實係最高深，所謂高深個意思係容易用錯肌肉亂發力

引體上升邊一part包含推既原素

我200%肯定你果所謂10下廿下係亂鳩咁做

你念力上BAR?

收皮啦引體上升淨係練到背倒三角同埋小小二頭
無料咪扮四條啦全身用力你咪做錯囉

無引戰嘅意思
洗唔洗起哂肘
同一個動作由可以唔同嘅地方開始俾力
自然會有唔同效果㗎啦
同埋我覺得只要唔會練傷就唔會係錯嘅動作
可能我真係唔識做gym
因為我只係玩其他運動借做gym嚟提升運動表現
想同人討論下都俾人搞壞心情

同埋全身用力
我嘅意思係識得控制自己全身唔同地方點樣用力

用錯力就算啦

多啲上網google下唔好咁井底啦

你渣支bar既距離同你正反手食既力都已經好唔同
依個世界唔係得一種練法架ching
片都俾埋你

做黎做去都係上半身
全身既力係邊啊

你啱
唔小心quate埋你句野
應該cut淨上面話引體練唔到二頭

練下掌上壓好簡單姐

請示範點推個人上去，呀叔真係唔識喇

推乜野? 推推副眼鏡望清楚上面條片?

好多動作都係牽涉全身，squat deadlift 牽涉得最多，但你會唔會叫個想練膊/胸既人走去淨係操爆依啲？而唔係直接去bp同ohp？唔知你玩左幾多年，但我無咩見有人會係chest day 放pull-up or chin-up落plan度

你自己睇清楚標題同內文

首先,樓主無時間做GYM剩係夠時間做pull up

其次,佢係問練唔練到

的確反手pull up係食多d二頭力
我又何錯之有呀晉惠帝

其實你post條片係想做乜
我睇黎睇去都睇唔到有講你既野

...

標題係話「手臂同胸」，我回你第一個回覆引體上升無包含推既原素係講緊胸，你就答我念力上bar, push同pull你識唔識分架，引體叫pull up唔係push up呀

“你自己睇清楚標題同內文”
Quota 返你句野算

手臂應該係做planks

三頭肌大 隻手臂先顯得大

咁當然反手引體練二頭都係要既

胸應該係闊手push up

係喎，睇漏咗個胸字

..............

咁有請ching示範下引體點練胸肌

食肥左先啦

7到仆街

食極唔肥 而家開始早訓D 12點半訓

做嘢要按部就班，我睇你不如練好腹肌同背肌先啦，因為好多其他動作都要求首先收緊呢兩個位

日日去gym room 就冇咩可能
但返屋企前做15分鐘引體上升 掌上壓就ok
都可以每日做

腹肌主要靠低脂飲食？

低脂飲食係做唔做運動都應該做，不過腹肌仍然要練出黎

1. 肥底？肥底一係直操慢慢減 一係減完先再操
2. 有冇運動？
3. 你啲引體掌上壓用力啱唔啱？唔啱就變晒用手力上
4. 飲食講求食唔食得夠 瘦底食乜都得 肥底就少脂肪 多蛋白質

每日做掌上壓 situp 深蹲 各30下 三組
做返幾個月都會有野睇
得閒仲有力咪落街做下引體或者其他動作

正手十下反手廿下已經好難 講緊正確動作喎 唔係成身連隻腳都chok晒上去嗰啲喎 如果少爺占咁身形邊有可能

唔好做十下
做五下就夠 怕你大隻過阿諾

捲腹都好難做架，固定雙腳，快上慢落，要一節節脊椎摺上去，又一節節放返落黎，要零腰力，用晒腹肌，落黎唔好落晒呀老友，肩胛骨由頭到尾都要離地架，我學識呢個正確姿勢之後發覺勁難

同個健身教練吹水，佢話香港得好少人真係識做運動架，啲動作全部都係偷雞借晒全身力，做四、五十下以為自己練咗，其實落晒關節，啲肌肉冇練過，相反要佢正確姿勢，五下就收皮